{
    "question": "6. Fungsi tempo pada gerak tari untuk memberikan kesan dinamis sehingga enak untuk dinikmati, unsure tempo    dalam gerak tari meliputi ritme dan tempo; ritme dalam gerak tari menunjukkan....\r\na. intensitas dalam gerak tari c. ukuran waktu dari tiap perubahan detail gerak\r\nb. kualitas dalm gerak tari\r\nd. mengarah pada ukuran cepat lambatnya gerakan tari\r\nyang merupakan ciri temnn lambat adalah\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalau Salah Dan Semoga Membantu</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "berikan-contoh-tindakan-yg-kmu-lakukan-sebagai-makhluk-ekonomi-da-791",
            "question": "Berikan contoh tindakan yg kmu lakukan sebagai makhluk ekonomi dan sebutkan pula tujuan kmu melakukan tindakan itu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>membeli barang, tujuan memenuhi kebutuhan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>tindakan ekonomi</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>membeli bahan pangan untuk membuat makanan, tujuannya untuk memenuhi kehidupan sehari hari</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "manfaat-apa-sajakah-yang-didapat-dari-perdagangan-antar-negara-403",
            "question": "Manfaat Apa sajakah yang didapat dari perdagangan antar negara\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>jawaban </strong><strong>Memperluas Pasar dan Meningkatkan Pendapatan. Manfaat perdagangan internasional yang pertama adalah menambah pasar bagi perusahaan. ...</strong></p><p><strong>Memperluas Pasar dan Meningkatkan Pendapatan. Manfaat perdagangan internasional yang pertama adalah menambah pasar bagi perusahaan. ...Peluang Kerja yang Terbuka Luas. ...</strong></p><p><strong>Memperluas Pasar dan Meningkatkan Pendapatan. Manfaat perdagangan internasional yang pertama adalah menambah pasar bagi perusahaan. ...Peluang Kerja yang Terbuka Luas. ...Meningkatkan Kemakmuran Suatu Negara. ...</strong></p><p><strong>Memperluas Pasar dan Meningkatkan Pendapatan. Manfaat perdagangan internasional yang pertama adalah menambah pasar bagi perusahaan. ...Peluang Kerja yang Terbuka Luas. ...Meningkatkan Kemakmuran Suatu Negara. ...4. Kebutuhan Hidup Semakin Mudah Terpenuhi. ...</strong></p><p><strong>Memperluas Pasar dan Meningkatkan Pendapatan. Manfaat perdagangan internasional yang pertama adalah menambah pasar bagi perusahaan. ...Peluang Kerja yang Terbuka Luas. ...Meningkatkan Kemakmuran Suatu Negara. ...4. Kebutuhan Hidup Semakin Mudah Terpenuhi. ...Membuat Hubungan Baik Antar Negara.</strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>- memperluas pasar dan menigkatkan pendapatan</h3><h3>- peluang kerja yg terbuka luas</h3><h3>- menigkatkan kemakmuran suatu negara</h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>maaf kalo salah</h2><p></p><p></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-harus-dilakukan-agar-produksi-barang-yang-dihasilkan-mas-303",
            "question": "Apa yang harus dilakukan agar produksi barang yang dihasilkan masyarakat diterima oleh pasar internasional\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Meperbaiki kualitas produk.</p><p>Memperkenalkan produk ke negara tetangga.</p><p>Melakukan pameran produk masyarakat.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u2022Meperbaiki kualitas produk.</p><p>\u2022Memperkenalkan produk ke negara tetangga.</p><p>\u2022Melakukan pameran produk masyarakat.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu^^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yg-bukan-dari-faktor-internal-pergerakan-nasional-ind-837",
            "question": "Berikut ini yg bukan dari faktor internal pergerakan nasional Indonesia adalah    a.Perluasan Pendidikan\r\n\r\nb.Kemenangan Jepang atas Rusia pada tahun 1905\r\n\r\nc.Pendidikan dengan munculnya golongan terpelajar\r\n\r\nd.Irigasi telah memajukan pertanian khususnya di Jawa.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>b. Kemenangan Jepang atas Rusia pada tahun 1905</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Faktor internal:</p><ul><li>Adanya penderitaan rakyat yang berkepanjangan akibat penjajahan</li><li>Adanya kenangan kejayaan masa lalu seperti zaman Kerajaan Sriwijaya dan Majapahit </li><li>Lahirnya kaum-kaum intelektual atau terpelajar yang menjadi pemimpin pergerakan</li><li>Adanya diskriminasi rasial.</li></ul><p></p><p>Faktor Eksternal:</p><ul><li>Timbulnya paham-paham baru di Eropa dan Amerika yang masuk ke Indonesia, seperti nasionalisme, demokrasi, liberalisme dan sosialisme</li><li>Munculnya gerakan Turki muda atau All Indian National Congres 1885 dan Gandhisme yang tidak lepas kebangkitan nasional di Asia dan Afrika. </li><li>Kemenangan Jepang atas Rusia pada tahun 1905</li></ul><p></p><p>Semoga membantu :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-saluran-distribusi-dan-berikan-contohnya-675",
            "question": "Jelaskan saluran distribusi dan berikan contohnya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Produsen-Konsumen</p><p>Produsen-Distributor-Konsemen</p><p>DLL</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Jika Ada Yang Salah Tolong Di Kasih Tau<strong> </strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pembangunan-suatu-daerah-dapat-ditunjang-dari-kualitas-sumber-day-547",
            "question": "Pembangunan suatu daerah dapat ditunjang dari kualitas Sumber daya Manusianya Untuk mengetahuai kualitas Sumber daya Manusia suatu wilayah atau daerah dapat dilihat dari 4 faktor. Jelaskan.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>lihat buku ngap masa nyuruh orang bodo kau</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-5-contoh-lagu-perjuangan-apa-yang-dimaksud-tari-tunggal-810",
            "question": "Sebutkan 5 contoh lagu perjuangan\r\n\r\n\r\n\r\n\r\napa yang dimaksud tari tunggal\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. -bagimu negeri</p><p>   - maju tak gentar </p><p>   - berkibar lah benderaku </p><p>   - indonesia raya </p><p>   - Garuda pancasila</p><p>2. tarian yg ditarikan oleh seorang penari atau 1 penari </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>#semogamembantu :D</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "panas-dapat-berpindah-melalui-3-cara-yaitu-sebutkan-dan-jelaskan-684",
            "question": "Panas dapat berpindah melalui 3 cara yaitu Sebutkan dan jelaskan pengertiannya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>berikan contoh tindakan yang kamu lakukan sebagai mahluk ekonomi</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>melalui konveksi, konduksi, dan radiasi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2><strong>maaf </strong><strong>kalo </strong><strong>salah</strong><strong> </strong><strong>&gt;</strong><strong>_</strong><strong>&lt;</strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sarekat-dengan-islam-diganti-menjadi-sarekat-islam-pada-tanggal-1-288",
            "question": "Sarekat dengan Islam diganti menjadi Sarekat Islam pada tanggal 10 September 1912 dengan maksud\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pada tahun 1912, oleh pimpinannya yang baru Haji Oemar Said Tjokroaminoto, nama SDI diubah menjadi Sarekat Islam (SI). Hal ini dilakukan agar organisasi tidak hanya bergerak dalam bidang ekonomi, tetapi juga dalam bidang lain seperti politik.</p><p></p><p>klo ada yang kurang dan salah mohon maaf saya hanya manusia :)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-adalah-tujuan-dari-perdagangan-antar-pulaupililah-lebih-548",
            "question": "Berikut adalah tujuan dari perdagangan antar pulau,pililah lebih dari dua jawab an\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>.Umumnya, perdagangan antardaerah atau antarpulau ini selain untuk memenuhi kebutuhan suatu daerah juga memiliki 2 tujuan utama lainnya, yaitu : 1.untuk memperoleh keuntungan 2.memperluas jangkauan pasar agar konsumen meningkat.</h3><h3>penjelasan:</h3><h2>semoga membantu:)</h2><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}